其實覺唔覺夠18歲仲係有處一定毒到仆街！

本人12歲已經被人破處 論你係巴打定絲打都一定有問題！

come on

想引人注意都唔係咁樣架毒撚

女仔又點會有撚呀 柒頭

負評全部都係青頭

警已報

快點救救小妹

仲係處